出老解，樓價商鋪股市必跌50%

上車買樓不是夢